奇幻之旅

奇幻世界既設定 第一章
一千年前,人類分成各黨派,創造了奇幻世界來進行黨派鬥爭,去爭奪奇幻世界第一名的銜頭。而因為大家聚首在奇幻世界,得出了結盟的好方法 。奇幻世界大致分為六大黨。

恐怖組織:
老人黨: 其使命是用暴力破壞奇幻世界的固有規則去思想控制奇幻世界的生物。黨旗 : 一個紅色十字

中年黨: 其使命與老人黨無異

黑幫 : 其使命與老人黨無異

文人組織
青年黨 :其使命是用選舉去維持奇幻世界的規則 黨旗 : 一個黑色的X

文青 : 其使命與青年黨無異。

中年黨(民主): 常出賣青年黨。

奇幻世界有著各種食物和山草藥供各物種補充體能和速度,以下為例子:
野果,野生動物(豬,牛,羊),蔬菜。(etc)

山草藥: 龍眼,雞屎藤,菊花,銀花。(etc)

奇幻世界大致分為五大工種

藥劑師: 調教山草藥給受傷的人

槍手 : 負責維持自己謍地和進攻敵人機地

工程師 : 負責起樓 維修機械,直升機及裝甲車

炮手 : 進攻敵人機地

主席 : 負責協調各種事務

奇幻世界有著不同的魔法供各黨派使用,各項技能的等級為100,不能突破上限,升級方法為殺戮

槍手魔法 2連射擊,光明子彈法,暗黑子彈法,狙擊法,獅子子彈法,冰彈法,散彈法,近戰法,連射法,火箭彈法

工程師 : 迅速起樓法,修補法,機械維修法。

炮手 : 遠射法, 近戰法,迅速引爆法,2連射法

主席 : 療傷法,火球之術

最耐人尋味的是三大強悍魔法,人們只要1對男女在奇幻世界結婚而且在教會簽字,就能使出這些招數。包括

1.合侶技

2.魔法核彈技

3.穿越時空技

另外奇幻世界設有教堂和避難收留所,各黨派都不能在這裡發生任何傷人行為,因為有魔法保護,以下是開放時間。

教堂 : 9:00-18:00

避難收留所13:00-18:00

奇幻世界有著各種魔法武器,屬於不同屬性。

冰系魔法武器 : 冰之槍,冷凍之槍,極地之槍,南極之槍,冰炮

火系魔法武器 : 火之槍,火炎之槍,地核之槍。

透過打敗神秘生物物種(翼龍,飛龍,冰魔,火炎魔,銀龍) ,會得到各種袐密武器和超自然武功包括:
火炎寶典 魔幻之槍 冰鎮神功 火炎防衛神功 冷凍神仗 披風 火炎神仗
冰鎮寶典 龍之幻仗 翼龍之仗

奇幻世界也有裝甲車,武裝直升機,戰車和戰船可供黨派使用。以下是他們的等級分別,等級分野,取決於殺戮的人數。
銅>銀>金>海盜船>金鑽>飛船>魔幻。

奇幻世界有著各種魔法,當中包括:
無重之術,結界之術

特別的一個指擁有唶潛的技能,當他激發潛能,就能摧毀世上任何東西。

開學日 : 第二章
我叫阿奇,平平無奇既學生,但今個學年似乎過了不一樣的學年。
今年因為分班,有眾多新面貌,唯獨一個高大男人吸引了我奇怪的目光。高大男人身高180CM,梳左個ALL BACK頭,身材健碩,惡形惡相,唔講以為係G4特工。我依D傻仔中學生當然希望有特別災難發生,例如係喪屍危機咁啦,當然冇可能了。
班主任就根據身高排位,咁我都有170CM,所以坐左係大隻男前面。不過,坐係大隻男前面都感覺到佢有股霸氣湧出黎,令我更好奇佢係咩人呢

「你好,我叫阿濤,請問你叫咩名。」我打開了對話。

高大男似乎冇反應,挺直腰骨向前望。
對於中學生既我,在高大男面前,其實感到有點孩子氣,更莫說有語言溝通。
依一刻,我心想道,唔通真係有大事發生?我心不在焉地,又有小小心急咁過左正規上課時間。
因為我上堂後留左係課室溫書,當我去到廁所,出現了2個穿著紅色十字衣,手上握了2把銀色槍既黑衣人,

「請問你係咪阿濤。」2名黑衣男用冷酷無情既聲音說。
「係呀......,咩事」我被他們戰鬥裝扮嚇壞了

二話不說2個恐怖組織既成員舉起黑漆漆的槍口對準我,準備射擊。

這時高大男舉起金鑽之槍用食指轉了一轉槍,似乎對開槍很有經驗,之後挨後向2名紅衫人開槍射擊。2名紅衣人即刻倒地。

「阿濤你無事呀嗎,你就係我地文人組織要簡選的特別的一個。」巴比彎身向我解說。

「無時間解釋了,恐怖組織要取你性命。」

我心諗咩特別的一個,我好亂同好驚。當我思考緊依D問題時,巴比己經捉實左我隻手。一個黑色漩渦憑空產生,我既尖叫聲迅速被埋沒。進入了奇幻世界

進入大廈 : 第三章
一下子我地就到了一座殘舊大廈。

「我係巴比,阿濤請多多指教」,巴比伸出強勁既手臂 附帶佢既金鑽之槍。

因為巴比既魔法有限,只能夠到達一座殘舊大廈 未能與阿衡,阿晴,阿敏會合。當務之急就係會合佢地。

「入去啦阿濤。」巴比示意

巴比使出了一種魔法令到我感到行路既重力比地球要輕好多,同埋行路速度,一步大概係我跑400米既速度既步伐,行左50米到左大廈門口,絲毫冇喘氣跡象。

我門口斜視入去1樓,整個1樓擺滿左食物,食水,同一D裝備。
咁又係既,依到似乎係工業大廈,人流好少而且非常DRY,似乎係一個補給既好地方。

我地走入左1樓,巴比攞左D野果比我補充體能。

「我地係到暫時避一陣,一陣我地就會去揸車去黨派基地。」

依一齊一齊實在黎得太快,我引唔住打斷巴比說話。

「咩咩揸車呀,你知唔知自己講緊咩,我係邊到,點解我係邊到」我激動到揸住巴比件POLO衫領質問佢。
「好啦我就話比你聽發生緊咩事。」巴比鬆開我雙手。

進入奇幻世界 : 第四章
一千年前,人類分成各黨派,創造了奇幻世界來進行黨派鬥爭,去爭奪奇幻世界第一名的銜頭。而因為大家聚首在奇幻世界,得出了結盟的好方法 。奇幻世界大致分為六大黨。而家恐怖組織試圖破壞奇幻世界規則-進入人類世界搞破壞。而因為你有特殊的能力,要幫我地文人組織打敗恐怖組織,唔通你想人類世界被白色恐怖入侵?

聽佢咁講又好似幾有道理,但係我有咩特殊能力?

「你會係某一方面既能力特別高,當然邊一方面係要你發現。」巴比解釋說。
「而家當務之急就係會合我地既隊友。」巴比續說

「轟隆..」2部悍馬戰車停靠在大廈地下。

「阿濤我地揸車去黨派既基地先。」巴比熱情地用雙手扯起左我 。

我都係唔知咩事,但係見佢講得咁有道理,我只好跟佢落樓,落到樓,我眼見2女1男揸住了自己的武器,有M4,有目測長達10米既手榴彈

巴比緊緊望住地圖,跳上了悍馬戰車,。眼前的景像令我驚訝,悍馬戰車居然有GPS系統!眾人似乎準備好了,巴比自然緊張盯緊我示意我上車,。佢見到我都好淡定都放心哂,隨即捉實我上左架悍馬裝甲車上面。悍馬真係幾型,外表金黃色,裝甲都好厚,實在令人賞心悅目。

阿敏,阿晴,阿衡,跟埋我地上車啦,唔好哂時間 : 巴比急速地呼渴佢地。睇黎阿標同阿杜都係槍手,拿住黑色M4,目測有成2米,似乎係研究得出黎既。
巴比用手開啟左引擎,悍馬發出左漂亮既叫聲,手拿住了黑色太盤,我驚奇望了上空,見到一架直昇機正跟蹤我地,遠遠看見銀色的槍炮口對住我,準備對我們射擊!

奇幻世界首站 : 第五站
人物性格表:
名稱 : 巴比
性格 : 沉默,冷靜,不好色,
經驗 : 暫時係青年黨的領袖
工種 : 槍手
樣子 : 樣子平平,但有著一個高高的鼻樑和畢直的鼻子,給人感覺分外殺氣。

名稱:我
性格:好色但隱藏在心,青頭仔,好動活潑
經驗 : 零
工種 : 槍手
樣子 : 樣子不錯,有著一雙闊大的單眼皮和畢直的鼻子,金頭髮

名稱 : 阿衡
性格:好色,沉默
經驗 : 老到,係巴比的左右手
工種 :工程師
樣子 : 帶眼鏡,樣子有點猥褻,樣子平平。

名稱:阿敏(女)
性格:溫柔剛強,安靜
經驗 : 經驗老到是巴比的左右手
工種:炮手
身材:33D 25 25
樣子: 非常漂亮,一雙水汪汪的大眼睛,有一雙白滑長腿和白晢的皮膚,常為男士性幻懋的對象

名稱 : 阿晴(女)
性格:溫柔體貼,好動活潑
經驗 : 中等
工種 : 藥劑師
身材:矮小 30D 24 24
樣子 : 五官標緻,有一雙大的單眼皮,有白滑長腿

看見我的隊友都是經驗老到的人,我的心頭大石馬上放下,讓我安安心心打敗恐怖組織,抵救世界。
我的奇幻世界的第一句話是來自阿晴,從這句說話打開了我奇幻的一生

「HI,我係阿晴你叫咩名」阿晴在悍馬戰車上用一貫活潑的高音問我。
「係呀,我叫阿濤,多多指教」。

係現實世界我係一個小毒撚,居然有個靚女主動同我SAY HI 真係好窩心。

「躂...躂...躂」上空傳來武裝直升機的射擊聲。

我的視線由阿晴立即去了悍馬戰車上。

「挾實車身,快,我地要擊落個架金之直升機。」巴比怒吼。

因為上2章提到我地揸悍馬,所以我急速捉住車身,免得受傷
悍馬戰車加速,以S形係公路上行走,免得被直升機打中,同時阿晴個邊駕駛的悍馬停低左,見到阿敏隻手伸出黎,我向上望向直升機,一個紅十字印左係直升機到,似乎屬於恐怖組織,我向上再望,一個冇著衫既肥佬似乎係到露牙齒咁向我地奸笑,但又唔知自己廢,當我縮返個頭入去時,架直升機己經爆炸,碎片散左一地。

「點呀,係咪好恐怖呀,習慣下冇開題。」阿敏對住我奸笑。

呢個時候既我已經驚到仆街,全身僵硬咁坐左係巴比揸個架戰車上面

「比支萬寶路定下驚先啦」巴比真心攞左支萬寶路。

我攞起火機,點著左支萬寶路,一吸,對於新手黎講第一次食煙就係狂咳,依次亦都係我一次食煙。
悍馬戰車一路向前,似乎到了巴比的黨派基地

奇幻世界第二站 : 第六站
係一個大熱帶雨林入面,居然隱藏左一棟以意大利式風格,樓高4層,樓身呈啡色既大廈,樓身印有一個黑色X標誌,睇黎青年黨既基地。

「嘩,靚到咁既,果然係青年黨既基地」我驚歎地講。
「依到就係我地既基地啦,入去換衫沖涼先。」巴比示意我進入。

離遠20米己經有2個著黑色制服既槍手把守住。

「請出示你地既証件。」槍手一面嚴肅咁問。

原來係有証件要出示既,,
巴比攞左張黑色卡印有佢個名既卡,比左槍手睇。

「可以你地入得去。」槍手回覆。

入面既設計係用啡色木板裝飾,有一條100米既大走廊,樓身滿佈黑色既玻璃,出面望唔到入面,,我就走入左去望,原來一排係睡室,一排武器室。一排係實驗窒。一批批工程師同藥劑師係實驗室工作,而一層樓相信有三十個槍手把守

「喂,簡定邊間,黎緊就用個間,無得換架啦」阿晴用溫柔語氣向我甜笑地說。

「簡間訓係你附近既。」我溫柔摸左摸佢個頭

阿晴塊面紅紅地,我地2個又打情罵悄左一陣

「阿濤你訓2樓啦,男女分開,你上201室訓啦。」巴比堅定地說

見到有條咁既女係到關心我,我色心又起,真係比左好多幻想我,但仆你個街我要訓2樓,點溝佢呀...我只好死死地氣上2樓。
201室就係樓梯右轉既第一間,我走上走廊,唯獨有一間室係用金色的鋼門鎖上。我擺左D野,沖左個涼,突然有人敲門。

閣..閣..閤..

「邊位呀」我神情驚訝地問,

「巴比呀,我地要開今日既會議啦。」巴比回應我

我就著左UNIQLO買既灰色底衫同牛仔褲出左去跟住巴比。
我地上左4樓,4樓同其他樓層唔同,成排樓層係空既,樓梯有槍手把守,

「請出示你地既証件。」槍手嚴肅地說。
巴比伸出卡, 槍手示意入得去。

我,巴比,阿晴,阿敏,阿衡一直走到尾,行到去會議室。

出期不意地,一開木門,會議室比想像中大的很大,目測估計有50000平方米。會議室人來人往,有著各個工種既人。我地行前一步,左邊間左間室係審犯室,大概係審恐怖組織既犯吧。另一邊有食物室,用落地玻璃設計,見到有幾個廚師係到煮緊野食。都幾多靚女做侍應,佢地都服侍馬軍官,工程師,藥劑師等等,目測有1000人係會議室到。

會議室既議事地方係一個圓形範圍,叫議事廳.一排排木椅子程十字形排在左加2邊,中間留了一條長30米走廊。走廊盡頭留有主席位置,用彎彎的木板圍住,防止有議員進入。進入議事廳前要出示議事證

「好全場安靜」一個穿黑色西裝既中年男人怒吼道。
全場人士默不作聲,巴比示意安靜。大概這就是主席吧

「槍手部先發言。」中年男人示意。

「槍手部今個月總共拘捕30人,30人屬於恐怖組織的。」

這時我同阿敏嘈起上黎。

「我知,文人組織係一個好東西,但係你咁樣拘捕人同恐怖主義有咩分別呀,可能佢地有唔同政見呢。」我氣憤地說。

「就係因為佢地既唔同政見,變左比恐怖主義有機抬頭。」阿敏用溫柔既語氣同我講,但看出佢己對我的愚蠢感到不滿。

「就係因為我地既抗爭同反抗,先至令恐怖組織沒落,世界如果由恐怖組織統治會變成點樣。?」阿敏績說。

依一刻我明白到什麼反暴力是無謂的,因為恐怖主義就係用暴力去恐嚇世人。

突襲 : 第七章
係會議進行期間,突然有2個恐怖組織槍手闖進左黨派門口
主席雙手合十,手掌發生了白色的光,之後雙掌一伸,使出了結界之術- 一道金色的魔法牆環繞所有人的身體和樓身 形成強大的保護網。
主席果然係主席,因為結界之術的保護人數,極限只有100人和200平方米,主席卻能保護在場所有人士,目測有1000人。加上能保護整座大廈,簡直非同凡響。

2名恐怖組織人使用金槍洗出了2連擊試圖打破魔法牆,但似乎主席法力過於強大,結界絲毫沒有損壞

巴比趕到大廈樓下,洗出火炎槍技術 ,巴比的金鑽槍噴出充滿火焰的子彈衝向2名黑衣族人。
這2個紅衣人舉起槍身試圖抵擋子彈,但子彈威力過於強大,頓時倒地。

2名紅衣人似乎未死心,悄悄地拿出了小型手榴彈掉向巴比,巴比當然沒有鬆懈下來,來了一下回馬槍,之後挨後退後了2步,擊殺了2名紅衣人。

在會議室的人士透過閉路電視都歡呼起來,只要我對這些殺戮之事實在不感興趣,因為實在太殘忍,不同政見就要受到如此對付?依個問題再次係心入面響起。

巴比用無重之術迅速回到會議室,巴比的無重之術似乎爐火純青,不過1分鐘,就從根下走回會議室

眼前的會議室有一個穿起了披風,英俊無比既男子在拿住咖啡向我們走來。男子 傲慢的轉了眼睛打量了我一下。
「巴比,又收兄弟,哈哈。」男子一手將樽裝咖啡掉向巴比。

巴比一面嚴肅,不發一聲。用單手將咖啡推開。
此男子名叫佐治,因為俊俏既外表,聽講食女無數,最受巴比憎惡的是,佢成日放走D異見人士,又成日偷偷捐錢比恐怕組織,最令巴比憎恨的是佢同巴比會爭奪半年會選舉既主席之位。
英俊無比的男子再回到木椅子,拉開了椅子 眾人都比佐治所吸引,目光集中在那張桌子上。

此時,主席繼續讓工程部發言。

比下意見呀各位

睇開頭啲格式以為依個係發夢post

建議唔好直接寫咁多設定，冇人會睇，用內文帶出世界觀會好過你一炮掉晒出嚟

之前打D人又話打設定

多謝你意見,冇人理我

到了工程部發言,一個身穿綠色軍裝既,頭帶高帽既軍官發言。發言大概持續3小時後,主席宣佈會議結束。
最低層既各人紛紛離去。
巴比示意跟佢過去,終於我地落左樓梯,去到第二層。
巴比帶我入左去武器室簡武器。

「新手黎講,銅槍係一種最易駕馭既武器,你就簡佢啦。穿埋件銅之避彈衣」巴比向我解釋道。

我一攞起手 , 支野都幾重,有成10KG,再著埋件野,就似被石頭壓住既蟹一樣。舉步為艱。

「而家跟我過訓練室。」巴比轉身開門拍一拍我膊頭道。

行出武器室,去左右邊訓練室。我係門口望心諗訓練室最多只得1000平方米到。巴比打開門,入邊己經有成目測500人係到操練緊。
一個身穿黑衣黑衫,英俊,沒有鬍子,整潔非常既男人,企得畢直既望住我。

「你就係特別的一個?」男人平淡的道。
「係,你就係教官。」我道。
「無錯,係奇幻世界早己聽聞你既事跡,希望沒有嚇怕你。」教官凝視了我一陣。
「特別的一個係咩,我..我係邊個,」我滿面懷疑地衝口而出。
「冇時間同你解釋,你先去銅之梯隊操練吧。」教官扯起我件避彈衣,毫不客氣地將我放在梯隊中。

我排左係最後,向前望見到阿晴,阿敏,阿衡都係隊中,再前些望有大概4男3女,女的3個都長得樣貌不凡,有紮馬尾既可愛型,也有黑色長頭髮型。
當我左望右望時,一個帶眼鏡既女教官拍了我一下頭。

「專心D,而家教你地開槍,唔好左望右望。」女教官身材瘦削,但打落黎好痛。

前排既眾人望住暗暗地笑。

「好啦,我首先教你地問槍,唔合格既學生,冇飯食之仲要操體能,一個累全家。」女教官道。

女教官身材瘦削,但渾身是勁,一手舉起金鑽之槍,再向上托了一下,雙手接實槍支,將對準器擺左係右眼,然後射向標杷。當然正中紅心了。

聽到冇飯食之仲要操體能 , 個個由輕佻變到嚴肅走黎。各人緊緊衣,呼呼氣,迎接新挑戰。阿晴亦變得嚴肅起來,企得直直的。

「好,阿濤你開槍先。」女教官望住我。

突然一個前排,留有黑色長頭髮,樣貌平平的男人擋在我面前,雙手一描,子彈正中紅心。

「你依D二世祖,返屋企啦,依到唔岩你玩,廢事你一個累全家。」
「你做咩野,200下掌上壓,即刻做。」女教官獅吼地怒罵。

各人再度緊緊衣,呼呼氣。平時滿面笑容,良善的我,在弱肉強食既世界入面.只能被迫變了一個冷酷無情的槍手。

比少少意見點作好D

第9章 : 訓練(2)
「阿濤到你開槍。」女教官指住我道。

我用生疏既技巧,連提槍既力都冇,莫說開槍,當然最後全班一齊受罰了。

「唉,又係你呀特別的一個,連揸槍既力,返屋企唔好累人啦。」一個留有短黑頭髮既男生冷嘲熱諷道。

我心裡都好勁嬲,咩特別的一個,根本唔係我想要既頭銜。阿晴,佢地3個都默默低頭,默不作聲。
突然前排既一個樣子平平既男生向直接揮拳,我提槍想擋,但根本冇力,只能被空接擊中面部,面部頓時紅腫起來。

「你痴線架,做咩打人呀。」我驚訝地說。

男子冇理會,揮完左牶再揮右拳。我情急之下雙手交叉一擋,雙手突然充滿住白光。

「依D係咩力量黎架,點解會咁。」男子驚慌地說。
「係光明之手。」阿晴似乎知道什麼,冷冷的道。

情急之下,我一掌一伸,擊中男子,男子頓時彈開20米遠。
「你地3個同我跑10個圈,加冇飯食。即刻!其他同學可以返回你地既,阿濤跑完10個圈黎3樓見我。」女教官見狀馬上制止,。

跑完10個圈己經累到仆街,我就返上201室沖左個涼,再上左去3樓,係樓梯轉角位就見到巴比。巴比示意跟佢過,到左訓導室。
訓導室既主席位己經企左2個人係到。一個係全身黑衫既男教官。男一個係女教官。

「想唔想知你既身世。」女教官首先發言。
「想...」我懷疑道。

其實阿濤的父親係青年黨首屈一指既槍手,而母親就係一個偉大既藥師。佢地為左逃避恐怖組織既追殺,成立左青年黨,對抗恐怖組織。阿濤既父親殺敵無數,受到青年黨人既尊重。但有一日恐怖組織既既頭目,箭豬,係一個大草原到暗殺了他們,而你就係因為某個原因而存活左落黎。

有冇人比下意見

第十一章 : 訓練(3)
講完身世,我就返左201室訓覺準備聽日再上堂。

係會議室第二層既餐廳食完野,我就返左去訓練室。

訓練室個個坐到直直咁,似乎有艱鉅任務。

冇錯今日既課堂就係要同捉返黎既恐怖組織成員一打一。目的係殺死對方以提升魔法技巧。

「阿濤你上先擂台。」女教官輕輕搖了一下頭。

我就輕輕的踏上左一個10米X10米既方形擂台上應戰,似乎訓練室變成了無重狀態。眼前的恐怖組織成員穿著黑色監衫,滿面鬍子。目露凶光,眼睜睜地直視著我。佢哈的一聲獅吼了一聲以爪形既手掌向我衝過黎。似乎這是不知名既武功。

「小心呀,用光明之手啦,阿濤。」阿晴緊張地說。阿晴話哂係我隊友,似乎唔想我受傷。

我合起雙眼,雙手手掌合十,畢竟我唔知用唔用到我既特別技能-光明之手。過了3秒,雙手果然發光,但係運用時間太長了。個個男人既爪形手己經到了我既胸口,很很地爪了一個深深既血疤痕。我緊緊按著胸口,單手使出了光明之手將男子彈開20米之外。再之後一掌打頭,男子頓時倒地不起。係依個訓練室唔想受罰就只有咁做。我的魔法力量似乎有所提升。

sor我都知唔好睇 但比d意見點改進呀

多謝旺旺

第十二章 :
經過訓練之後 我入左特別行動組。相信係因為我有特別能力啦。
特別行動組有7個人,阿晴,阿衡,阿敏,我,巴比,仲有2個男人。
一個滿面鬅子,一個整潔非常,2個人都樣子平平。
特別行動組第一個任務就係特擊恐怖組織既糧倉。巴比揸戰車,依次係我地第一次出去既行動,心情非常緊張。帶我地去左一個大草原入邊,以慢步,隱藏係草原到慢慢接近恐怖組織既糧倉。我地行到接近糧倉100米,就落車慢慢行過去。巴比此時為大家洗出了無重之術,方便大家特襲成功。係行到50米左右,有2條路係我地眼前。巴比就示意阿敏帶我同阿晴行另一條路進攻。我地一路行覺得唔咱路,原來係通向恐怖組織既道路。
一個肥胖,面容醜陋,全身黑衣,披著披風,高大既男人拿著金鑽之槍,從黑暗既森林裡以帶動地震既腳步慢慢地行近我們。此人面容醜陋,但帶有無限既霸氣。
眾人心底非常害怕,畢竟第一次遇到如此霸氣之人。

「你,,,,你係邊個。」阿敏戰戰兢兢地說。
連阿敏這種經驗老到既人都害怕起來,可見此人多麼霸氣。
阿敏提起金鑽炮,向前踏了一步,作出應戰姿態。黑衣人一聲不發,無情地禁了槍掣,50發帶有水點既子彈隨即散發出來向我們衛過來。阿敏隨即舉起金鑽炮,連發了4炮抵擋。炮彈竟然劃破了子彈,直衝向黑衣人。但黑衣人用手一吸,吸住了4發炮彈。黑衣人順手一掉,4發炮彈落在佢右邊既草叢裡,爆炸又產生了火花。

「此人實力深不可測,用手接實我既炮彈,大家徹退。」阿敏掉頭扯起我地既衣服狂奔。
「你就係特別的一個,你好,我又見到你了,哈哈,只要殺左你,我就可以得到你既力量。」黑衣人用十里傳音,傳到我地既耳邊。

黑衣人以無重之步,擋在我地面前,。阿敏大驚,因為巴比既無重之步係奇幻世界首屈一指的,此人輕易咁追到我地,實在不簡單就算連主席都做不到,同時阿敏揸實金鑽炮準備再作射擊。黑衣人迅速打走了阿敏既炮彈,一掌打低了阿敏。
我連忙扶了阿敏起身,阿敏既衣服掉低了一半,可以清楚看到佢既白滑胸部,目測有D,實在令男士無不心動。然而此刻,我沒有動色心,反而有種哥哥扶起妹妹的一種情,因為阿敏細我4年,所以我對她有小小動情既感覺。

「你地走先,依到我頂住。」阿敏咬實牙關,口部噴既血水亂噴在我們身上。
我沒有逃走,一手扯起阿敏既衣服,阿敏面紅紅同望左一下,可能係佢第一次見我咁型,硬而挺既胸部再次落入我眼簾。
突然我想起了我有光明之手,心情由驚慌變了平靜。我緩緩站起來,緊閉雙眼,手掌合十,雙手再次發出了白光。

「係...係光明之手。」黑衣人大驚。

黑衣人也雙手合十,暗黑既光從手裡產生。我雙手一伸,今次有白色既魔法光從手裡出來,似乎光明之手升級了。魔法光直接衝向黑衣人,黑衣人也以黑色魔法光回應,但白色魔法光力量過於強大,黑衣人似乎受傷隨即憑空消失。
「阿濤你冇事呀嗎。」阿晴用一貫溫柔既語氣問我。
我抱了一抱阿晴,然後和阿敏雙手擊了2下掌,似乎我地既關係升級了。

打錯係第十章 : 特別行動組

第十一章 : 特別行動
巴比似乎知道自己帶錯路,立即趕到。

「你地無事呀嗎,係我帶左路,唔好意思。」巴比道歉
「無事,繼續偷襲糧倉。」眾人道。

巴比帶返我地去糧倉條路,糧倉係一間細小既木屋,樓高2層,似乎只係一個可有可無既倉庫而已。沒有守衛把守。巴比示意阿敏用金鑽炮射擊,糧倉當然爆炸著火了。這次不是黑衣人,而是一個穿綠色軍服,頭帶高帽,留有長頭髮既男子,揸住金鑽之槍,出現在糧倉身後。

「呵呵,我地又見面啦巴比,預備比我殺未。」男子用好GAY既聲音向巴比道。
「哦,原來係你,太援。」巴比道。

看這身裝備似乎黑衣人既左右手。

「咁我地黎啦。」太援裝出一個揸槍姿態,霸氣非常,輕苗淡寫地望住巴比。

巴比應怒裝出揸槍姿態,怒視住太援,憂心悚悚的向我和阿晴,阿敏道。

「你地走先,依到只有我夠佢打。」巴比示意。

我地就入左糧倉。糧倉都幾迫,我同晴同敏都靠近窗口睇下有咩幫手。大家時不時都面貼面,胸貼胸,這時我凝望了阿晴一會兒,睇下佢有咩反應,阿晴都望住左我一陣,大家對望左一陣,一陣陣面紅紅印在大家既面上,默不作聲。但大戰一觸即發,不是搞兒女私情既時間。
我探頭而出,看到巴比用強壯既手臂捉住了太援既槍支。

「係近戰法,。」阿晴再用佢既聰明才智回答道。

太援動彈不得,棄掉了槍支。太援輕輕一笑,用無重之術憑空出現係巴比身前,用魔法掌擊中巴比胸前。巴比胸前頓時出現了一個黑色既菸傷。巴比中了魔法掌不敢輕易出手,用了幻象之術-令對手看不見自己,然後掉頭盲走回糧倉拿車。
「快上車,行動今日結束。」巴比按住傷口道。
我地就上左車返回基地。大家就各自各休息。
我訓左係到,突然有人作門。係邊個....原來係阿晴。

「多謝你今日救左我,今日開始我對你開始有D改觀...。」阿晴道。
「傻啦,舉手之勞黎姐。」其實心裡好開心,有靚女對我咁好。
「係呢,聽日我地一齊食早餐呀,當係我多謝你。」阿晴道。
「好呀,咁聽日見。」興奮到爆炸。

我地閒聊左一陣,原來佢係一個幾有愛心既人,點解,因為佢鐘意HELLO KITTY,講笑姐,因為佢好鐘意養貓,而且好少聽佢講有意中人,唔通我可以去馬...???

比d意見 我知唔好睇